大阪Andy哥被揭曾做第三者 派綠帽

日前巴打=3=！ 發現個MK 拍YouTube 前曾經留言自爆自己做第三者 搶人女朋友 女方仲話如果個MK搞到working visa 就飛起自己男朋友
有其他觀眾趁live要MK回應下 MK淨係一句「都係識而架老婆之前嘅事」輕輕帶過 絲毫悔意都冇

派綠帽

好撚醜...間BAR執撚左未

好正常

可能d客俾佢屌走晒

帽事嘅

聽人講條垃圾以前食過好多女

有幾多係搶返嚟

支持ANDY哥

點解佢d 牙可以咁疏

支持MK派帽

唔整齊=/=疏

屌你老母 咁嘅樣都派帽

咁既垃撚都聲稱食咁多架妹 班架妹 真係賤過雞

可能條撚勁

食埋有男朋友嘅日本妹 再若無其事

所以話，揀男人真係靚仔既穩陣

靚同醜都係仆街 老閪都揀個靚啦

幾靚仔

日本妹幫你免費移民

原本幾支持佢爆2ndkill間垃圾
但之後又係不了了知無結果

不如揀個人格好d

聲稱同佢相熟個個日本妹killer 精神病人 咪一樣都係咁既格 成日話自己同時幾個女朋友架 一腳踩幾船仲好威威咁講架

wfc..

死mk

佢d 門牙隻隻都有gap 喎

派帽啫
戴帽先再講

人地點關你撚事咩，咁都要公審？

佢教人強吻 姐係性騷擾 係可以被拉翻差館吿

係某啲傻閪連登仔先鍾意吹捧佢

啱睇就睇 唔啱睇就飛 都唔明有乜好評論
電視節目有好多種㗎嘛

戴帽係派帽的報應

話哂佢要靠youtube搵食

Andy 你派綠帽派得開唔開心呀？

勝者為王
又唔係搶人老婆，有乜所謂

佢d風流史要俾更多觀眾知至得

條垃圾真係賤撚過閪 死全家都要啦

我正式宣佈 Andy哥我屌你老母

訓左無睇 樓豬幾時變左反mk

樓主玩捧殺玩到出神入化

條MK上咗位之後已經變質

好心個MK上咗位就大方d 明明有其他批評者留言 就想全部卸哂我係做 仲小器過乜girl

樓主識唔識咩係被揭？
係嶺南讀書仲渣過我中學畢業
呢個好明顯係出自我口

同埋我同killer唔熟 私底下約都無約過出黎

人無恥果然無敵 做第三者拆散人幸福仲覺得冇問題
難怪之前有觀眾問你有冇婚外情同假結婚

你係咪比個中國女人飛左之後精神失常？
其實係咪我唔應你line唔同你傾計唔覆你post
得唔到我注意而家用呢種方法引我注意呀？

老老實實本來我真係當你好兄弟 見你走堂都要約我出黎 仲寫左張卡比我 我一直都放得好好

話我變質真係想知變乜質 我一向都係有果句講果句
我又無唔認錯 否認任何事實

除左你覺得我無重視你之外我都諗唔到任何合理既理由你突變

不過上連登 勿認真。可能我對你認真左係我太蠢

你地鐘意屌就屌啦 都係果句 我唔岩你地睇無謂浪費你地既時間係我度

不過係要多謝樓主曾經係我忠實觀眾

無錯我曾經係你忠實觀眾 甚至去買卡恭喜你結婚
不過我而架覺得你好噁心 非常不齒你以前拆散人幸福 仲要而架冇悔意 原來你有前科 所以之前其他觀眾先問你有冇婚外情同假結婚 你屌9佢
而架先知你係咁嘅人

我屌你老母 借連登同古巨基宣傳自己既垃圾就咪撚出聲啦 人地讀ling u好過你中學畢業都冇 有冇資格話人啊？仲學人叫大阪andy哥 你條廢柴冇學歷冇專長 係香港係日本都係一件垃圾都不如既嘢 你改名叫Andy 契弟啦

真正噁心嘅唔係你個樣 而係你拆散人幸福嘅行為 所以我從來冇攻擊你樣貌 同埋唔關你老婆事 我都冇攻擊過你老婆

連登啲人真係好痴線，講還講唔洗講屋企人呀，Andy 哥想問下樓主真人係咪果啲溝唔到女既油頭毒撚黎，所以先係到博其他人同意佢屌9你。Andy哥一直有睇你同支持你有果句講果句 同埋每個人都有過去，依家做好自己就得了。希望你唔好比連登班haters講到唔開心，我就算唔係當事人都覺得講到好撚過分。

有咩問題？
問得咁戇鳩唔通笑笑口答「無呀 哈哈 傻豬呀你」咁？
你真心覺得問得出呢d問題 我係要笑笑口答？
第1個問題 係低鳩能 我唔明點解會諗到個咁既問題
第2個問題 係犯法野 同埋假結婚仲會唔會咁揚？

組織下都知呢d根本係傻撚問題

我幾時拆散人？
一時又話我屌觀眾所以咁
而家又話我拆散人所以咁
同埋佢地由頭到尾都無散
一隻手掌拍唔響 同埋你又唔知成件事 只係知呢一點
就下結論 咁又對我公唔公平？

拿 首先我無話我岩 我只係講事實唔係你講咁
但唔好你加入你既幻想就覺得你諗既就係事實

就係因為你有前科

Andy哥 就好似你咁講 拍片出嚟一定唔會個個人都鍾意 佢睇你唔順眼，你做啲乜嘢佢都會屌。但你要記住haters只係少數 你YouTube仲有大把真係鍾意你嘅觀眾支持你 唉 做得YouTuber就真係冇乜私隱同埋要接受批評 其實留一個言柒左咁小事 因為多人識左 都要專登俾人攞黎放大

On9
而家係結左婚 果時係未結婚
有誓言同無誓言

咁你係咪同意問假結婚係抵屌先？
係咪弱撚智問題先？

我仲之前真係當你fd 真心撐你 但你對批評你的觀眾手法好有問題

點樣幻想 係你自己寫出嚟 而架俾機會你解釋下

我明 我知
我唔介意 我都無應過其他人架
係因為我真係當過樓主係巴打

我從來無比過line任何觀眾
佢係我唯一一個比過既人
我個line得老婆 老婆屋企人 舊公司

咪就係佢無飛 我咪分手
屌你 我係受害者
你講到我係加害者

男人老狗唔通下下提住比人玩？

樓豬真係好撚煩
成個女人咁
派乜撚綠帽
溝女呢d 你情我願 請乜撚仁義道路 on9

咁你追個女仔的時候 係咪知道佢本身有男朋友？

路過有感

有冇人覺得依家好多人將別人過去做過一些所謂不道德既事

係現實世界解決唔到，就放上連登希望有人公審當事人

近期有好多單依d 事

講真我又唔識咩大阪andy 哥都唔識樓主
唔通隔離街中學生派人綠帽，又要放上黎公審

只係andy 哥係好似出名youtuber
樓主係現實世界得唔到其他人出面
想係網上世界 靠連登力量 令人收皮

如果真係咁簡單 唔該樓主搞下林鄭
Andy 哥又唔係咩出名人
佢派人綠wfc

講到派綠帽係死罪咁

係 之前我當Andy係fd 應承下次見面請翻佢飲嘢 但佢EQ好似愈嚟愈差 走火入魔

咁你即係知唔知？

唔通派綠帽係岩咩

點解一定係我追？
講真你點諗都好 我改變唔到你諗法
你想我解釋既野我都解釋左

無錯我係做過第3者 我從來無否認

成件事係我甚至未結識恭子之前發生
同埋無過去既蝴蝶效應根本唔會發展到現在咁

因為依一樣係道德上既判斷
唔係每一個會因為別人派綠帽而覺得果個人係賤人
除非立法派帽係有罪

你有你公審果位andy哥囉,你自己要做道德超人冇人阻到你

你乜都放大十倍去睇 你又唔係公平地企晒2邊咁睇
咁你梗係咁諗啦下嘛？
我次次比人問有無去飛田 我都無屌過人
因為呢d問題唔係傻撚問題
住大阪被問呢個問題好正常

你要啫我屌觀眾我就唔接受 我係認為果2條問題係好撚抵屌 再問都會再屌

你要批評我過去既道德 無問題 呢個我完全接受

咁你有冇後悔自己做第三者

大家覺唔覺樓主好似求愛不遂啲死毒黑撚
利申唔識andy哥

毒撚

你對待其他觀眾批評留言手法係置頂 然後ig出po叫大家攻擊 Andy 勸你學下bob叔大方d 話哂你仲要YouTube 揾食

算啦 我放棄啦
隨你點諗啦
唔鐘意我就唔好再晒自己時間心機係我度啦

樓主真係好撚痴線

啫係你地圍爐屌7我就正確？
我圍爐就唔正確？
點解我要學bob叔？
我一直都係做自己 你唔鐘意我既手法我都無辦法

冇變 一樣咁垃圾

連登有你呢傻仔吹捧垃圾咪變到咁低質囉

咪撚理個傻系啦 係咁開po唔知博乜

Andy Gor其實唔駛理咁多
好似波台遊戲台日日都有人追擊達哥
達哥都唔會點理，做返好自己本份
呢個世界總有好多痴線佬邊理得咁多

高汁同低汁嘅分別 Andy你永遠都追唔上

癲狗

連登仔係咁 見人開始有少少人識 眼紅 現實只係一個溝唔到女嘅鍵盤戰士

洗撚同佢咁多嗲咩 明知佢垃圾你又唔鍾意佢咁咪唔好理佢囉 講真佢又冇欠你 佢就算做錯都係之後有報應

banjamin 同momo 好佢好多啦 都係同差唔多時間做 又唔見人地有黑歷史比人爆？就算做明星出名之前做錯事都係俾人爆喇 條傻仔覺得自己認完錯就可以當冇事 班觀眾又覺得ok咪得囉 低層次嘅人永遠都係覺得低質素嘅嘢冇問題 所以大家咪冇進步囉 不過你地2條友私怨就自己解決啦 冇人想知

之前有日無聊係YouTube睇一個香港實況主打龍珠Game
之後個實況主打到咁上下想休息
其實有個觀眾就發晒脾氣係咁叫實況主打埋邊關邊關，唔打就係咁追擊個實況主
我先知真係好多人痴線

香港人壓力太大 覺得所有野都係老馮其實啲人唔鍾意睇覺得低質咪唔好睇囉 又要侮辱晒人地屋企人老婆先開心。
不過 手足 上連登勿認真

系你老母啊5p狗 你係咪條kai子既朋友？
借連登宣傳比人屌就嬲鳩 eq同iq一樣咁低 弱智狗andy
屌佢又唔係無根無據 咁撚eq就咪撚學人做公眾人物

成個杜生咁 做錯野仲要大大聲 杜生fans同Andy 狗 fans 惡過黑社會

你話咩都話啦 金鐘連登仔 呢個世界唔係圍住你轉 希望你現實真人自己活得開心啦
同Andy哥一樣唔會再理呢個po啲on9仔

睇Andy哥撚狗仲開心過睇佢啲片

唉 唔再講 我錯 錯在屌佢 浪廢d無謂時間做埋d白痴嘢 ！

旅遊台見過佢，嗰陣問過佢一條問題，就大概知佢只係啲識少少扮代表嘅人，對日本嘅認知只停留喺一線大城市同吃喝玩樂上

估唔到個人重要咁仆街

算啦 香港大把仲仆街既人

ANDY哥係介紹自己生活周邊啲野 唔岩睇咪過主囉 老撚憑要講你想知既野咩 下下話人低質 連人地定位係乜都唔撚知就走黎屌 柒下柒下咁 洗唔撚洗成個YOUTUBE都圍撚住你轉呀
果啲侮辱埋人地老婆既 只係顯得你品格垃圾都不如 唔好話日本妹 支那妹你都溝唔撚到啦

希望Andy好好對自己老婆 唔好辜負佢

啱 所以對於我覺得垃圾既嘢我冇必要留意同晒時間去討論

好撚痴線 唔岩睇咪算數囉 仲要不停追擊人地做咩呢
留番d 時間做d 有意義d 既野好過啦屌
做個爛鬼youtuber 搵到好多錢咩 你攪死佢你覺得佢就會無工開餓死？
本身係頭號fans 之後反轉豬肚瘋狂追擊依下真係好痴線

如果我係Andy哥 見到咁樣會好心寒 原來人可以變得咁快 算啦由頭到尾都係得嗰兩條友不斷追擊 唔鍾意睇嘅講一兩句取消訂閱咪算囉 以為係咁追擊就可以搞死一個channel

算啦手足 唔洗同啲冇品既人咁多嗲
佢哋呢啲人永遠唔識得欣賞 淨係識屌

我反而想睇下樓主條垃圾幾時收皮開頭仲以為係ANDY哥分身黎

其實都已經收咗皮 由頭到尾得個幾條友喺度屌
我都奇怪一開始好似係幫佢宣傳 到人地請完佢飲野係到追擊人 搵人哋嘅往事

你估下

唔想估 想聽下你通同條垃圾點識

一開始仲以為樓主係想發動連登嘅越反越紅添，但係追埋po又好似唔係

你問乜問題咁巴閉 佢又點答你
你條問題唔係吃喝玩樂咁簡單

如果係港女 連登仔一定只會屌條女係雞

人地問你有無假結婚 你未直接答一個"無"字囉
我完全唔明有咩咁抵屌
好似如果有人問「恭子係咪做雞」呢類問題就真係值得屌
人地簡單問一個唔算攻擊性嘅yes/no question 就要屌人 就擺明係你過撚晒火

你唔明有咩抵屌係因為你唔係ANDY哥
是非題就無攻擊性? 你憑咩要人地跟你個準則?

屌你d打手下下護撚住佢做乜鳩？幫佢含埋條臭撚好無？

駁唔到就訓啦柒頭

不如你解釋下「係咪假結婚」有咩攻擊性可言
咁都沉唔住氣 真係咪做youtuber

當大部份人都覺得無問題嘅時候 咁佢嗰套「準則」就好撚有問題

你都on9
假結婚係罪行 無論係同唔係 根本都唔會答
咁一條答唔到既問題係唔係傻撚問題呀？
定係你唔知假結婚係犯法呀？

你係我個場唔係跟我準則唔通跟你果套準則？

收皮啦 雙重標準 屌andy哥就唔得 andy哥屌觀眾就得
真係咩質素既人睇咩質素既片

痴撚線
「你有無打過劫」 打劫係罪行 唔會答
你自己講完有無偷笑
本來我有睇開佢都廢時攻擊你 但睇你啲言論 真係分到有文化嘅人同無文化嘅人嘅分別

幾時唔比你屌呀 由頭到尾淨係係度人生攻擊 講野比少少重點好無?

仲有 你唔想答未唔好答
屌鳩人把撚啊

幾時唔比你屌呀 由頭到尾淨係係度人身攻擊 講野比少少重點好無?

其實佢乜技能都冇（都有既 網上乞錢）又唔識日文 比人問係咪假結婚好正常
諗住結婚就可以入籍 好似d雌性蝗搵個香港男人埋單攞身份證一樣道理

人地犯法你唔跟住犯？人死你唔跟住死？留係到浪費地球資源做咩？

啲毒撚溝唔到女 又唔抵得人又無技能 又唔識日文都溝到日本妹
仲可以移民埋去日本 都係既 人地做到自己想做既野 你就要靠上網屌人拎返少少自信

證明你係弱智 人地問你可以揀唔答 唔答吹得你帳 ？咁冇咪答冇囉 心虛？咁既eq學人做公眾人物 ？

你好有文化啊 中學畢業？

你話點就點啦

其實我由頭到尾都無理過佢
你起佢底就知佢係傻西
完全唔值得理佢
慳番啖氣 條傻西唔值得你勞氣

你睇對上3個留言 條傻西連自己隊友都屌

半夜三更笑撚死

你做咩話自己

屌 之前仲以為樓主係大阪哥分身ac

佢係善意既， 因為未來會越黎越多呢d事發生， 到時你又屌得幾多呢？

好明白有時d留言係好賤 ， 不過遲早有一日， 你會睇到好化， 唔會再咁上心

Sorry, andy哥我冇睇邊個打呢段野

呢個世界真係好多痴線佬

金鐘麥當勞合照.jpg

樓主夠竟係幫Andy哥宣傳定反佢？

唔好再成日幫條mk仔起連登宣傳 好撚煩
沒人想睇佢片

教人食女 靠老婆上位既mk youtuber

真係傻西黎

MK就快瀨屎 柒多鑊

仲有靠古巨基

睇黎你都幾憎佢

你哋真係好無聊 人哋最後又冇真係搶咗人條女 咁咪算囉 何況依家恭子又唔係搶返嚟嘅
有時間就做啲有用小小嘅嘢啦唉

而家上連登一定要記住金鐘老麥毒撚大合照

最變態係鐵粉變hater

花生

唔係好明樓豬 你應該一早知佢係點嘅人啦 未拍片之前有哂你問我答post

記得Andy哥同恭子拍拖後都仲有去叫雞 好似話有特殊喜好

o架妹咁撚易食有幾出奇
正常普普通通既o架妹都比十幾廿個男人上過架啦最少

其實又唔係搞有夫之婦
都係男女關係問題，外人理得d咩

無叫雞 我無呢個嚐好 唔鐘意無溝通 直接入閘

真？
有女有老婆就咪再去叫雞la好心
冇女就話姐
總要做youtuber ，mk狗公咁都有人吹湊

直接接起tinder約砲

Yeah 無否認過呢個

補番句 未識恭子前 費事比人啫

我覺得香港女仔同鬼妹易過日本女仔

有驗 保險會包
用綿花棒插馬眼轉個圈攞體液
永生難忘

真係好撚唔明點解啫鳩住呢啲野黎嘈
咁撚有心機 追擊下引渡條例好過啦
On9仔

你條仆街仔

唉 應你一次
起你底 你個嚐好就係鐘意屌人
我亦唔覺你講任何一句野係真係有point
純粹為屌而屌既戇鳩仔

其實呢d fwb好普遍 唔好睇得咁大件事
而且係以前既事 唔好講到好似而家發生緊咁

講真 如果比你地追擊 屌2屌就收到皮
火雞姐 大j 屎萊母 笑波子一早收左皮啦
人地個個應都唔應你地
大佬我仲同你地吹水 仲話我擺款

根本我最醒既做法 係完全唔回應 等你地自己係度嗡
我又唔係真係出名 無人會真係想討論我 好快就會沈

最後一句
片唔岩睇 無辦法 我又唔會為你一個人改
真係唔鐘意我就唔好浪費時間精神係我身上

雄哥手下留情 Andy Youtube 錢途無可限量 終於等到機會上位 換唔換到大屋靠哂班觀眾 緊係消失哂批評留言 唔好俾其他觀眾睇到

我唔del ga喎

我唔del留言 但我會del影片縮圖po 建議留係非影片縮圖po

唔好再幫條mk 狗公推post宣傳la
，

我同佢和好左

沒人想知喎
淨係覺得樓主成日吹湊你 起連登到r view
真係好反感

推夠喇
條女又唔係靚
厚粉到乜咁

佢要對一世已經好慘